(1q題) 知唔知春夏秋冬咩季節最污糟

唔係李斯
兩頁開估
答案一貫高質作風

係陳國邦

夏
因為冬蟲夏草
草≈曹≈糟=污糟

冬
因為 污糟即係 dirty
DIRTY
第一個字係D
而冬即係Dong
第一個字都係D

所以答案就係冬啦

輕鬆
謝謝大家

答案係!!!!!!!李斯!!!!!!

輕鬆 多謝大家

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為春夏秋冬跟本唔會污糟 啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

秋閪

咁冬蟲係點

冬天
因為冬天好凍
去完廁所既人都唔願意洗手
所以冬天係最污糟！

輕鬆

污糟英文發音係Wu Joe
一講Wu 就諗起Wuhan
Wuhan中文係武漢
武漢=冇汗
冇汗姐係天氣好凍
所以答案係冬天
輕鬆 謝謝大家

冬，因為冬蟲夏草
冬天會生蟲草夏天會生草
因為污糟所以至會生蟲
所以冬=污糟

輕鬆
謝謝大家

李斯

係秋！Autumn屙屙聲最污糟

樓主開po愈黎愈無人理

呢個唔錯 一定好過濕9樓主

警察最污漕

都岩

夏, 因為夏天為大地帶來美腿, 有美腿嘅都會比連登仔標籤為雞, 咁雞就當然污糟

所以夏係最污糟

春天
春天潮濕
唔乾爽 唔乾淨
所以春天最污糟

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

冬

因為污冬

四妗

因為婚場套壽㜰，成夠昴穎孫錦軍手烤

輕鬆

冬天，因為堅尼米拿響冬天出世，因為佢係個垃圾